The Good Will Out 夾單

自動退稅19%

8折code whenseptemberends 包sales item

要夠500euro先可以免運，暫時得2個人夾

匯率1 euro = 9.5 hkd

到貨後坑口mtr交收

有意tg